東區有冇邊間黃嘅band 1/2 中學

個妹就嚟要揀中學，我唔想一個咁純真嘅小朋友比班藍屍荼毒，將來變成藍屍

最好就係英中/間中學有英文班啦，希望佢可以喺一個黃而且重視英文嘅環境成長。

庇利羅士/嘉諾撒

東區名女校淨係唸到呢2間（名得都唔會點藍啦）

利申：非東區人

筲官啦，睇新聞覺得佢黃到仆街。

同學仔計